舉報 藍絲fake news阻美國香港人權法聯署

Urgent!!! report❗report❗舉報!!誤導！假新聞！想令「美國香港人權法」簽唔成！

將上面個URL貼去呢度👇🏻：

理由Reason/Additional details:
“Fake news & Misleading”

❗report完， 請share畀朋友再report❗

Push

pushhhhhhh

done